點解唔早啲去律政中心？點解係都要沉迷警總/夏慤？

上次圍完警總又冇衝到已經成功撚到班龜
令到班龜開始按耐不住又冇得做啲乜咁 開始發爛喳做錯事 eg今日戇鳩鳩話罷工唔去醫院警崗
再做多一次件事都唔會有進展 因為始終你升級唔到 （一衝就終身 ）
對家網上又好 TVB又好都已經開始搶緊輿論
你仲喺呢個時間送子彈？
我自己本身都係主張勇武 都係想衝 發夢圍驚總嗰日有份企最前拎盾 但要衝得有價值 有意義 有目的 唔係為衝而衝
乜個計劃唔係一早定咗：死線係9點 冇反應就圍律政？
我明白大家覺得難得聚到咁多人 唔做啲嘢就晒咗
上次喺警總都有戰友講過類似嘅嘢
咁點解唔順理成章早啲做聽日做嘅嘢？
圍住佢 留守又好 衝擊又好 等佢聽朝開唔到工唔係仲好咩？
又出師有名 要求律政司放棄檢控義士
點解要好似而家為做而做 又要放下身段同班火爛仔泥漿摔角？

推

係囉 點解唔去律政中心留守到聽朝？
又近禮賓府

真係好想知道
係咪有咩理由唔可行？eg未到辦公時間唔開放？

上次圍警總我都有留到最後
今次真係無乜原因再圍
一到愛回家時間就會走咗一大批人
到最後又唔夠人防 唯有撤退
不如集思廣益諗下有咩地方仲大目標好過
樓主講今晚就去律政中心都不失係個方法

算啦可能真係各有各做
有班夜訓既鐘意而家去
聽朝早起既有另一班人
總之目標一致，不受傷不被捕

始終係呢啲沒有大台嘅群眾運動裏面
每個人說話嘅重量都係一樣